早。

拉

明太子好好味
每次遊行都會擺兩個喺袋
遊完即刻食

躝啦 我唔想喺今日星期四見到你呀

遊完行點解唔搵位坐低食其他嘢

弘,你今日點解咁心水清?

太多人了，唔想逼

可以遊行前早少少食一間，中途食一間就唔逼